加國會議員貝贊：加拿大需要制裁林鄭月娥和為有需要港人提供救生索

O Canada

加拿大加入鬥黃行列

Push

Our home and native land

True patriot love in all of us command

鄭月娥好受歡迎

英>加>五眼/美帝

大豆侵一個累全家

With glowing hearts we see thee rise

希望幫到多啲手足

The True North strong and free!

From far and wide

O Canada, we stand on guard for thee

Canada provides life boat to Hong Konger after COVID-19

God keep our land glorious and free

God keep our land

Glorious and free

O Canada we stand on guard for theeeee

制裁大波嬅

O Canada we stand on guard for thee

呢啲歌詞，次次去探親我總有幾晚等親戚入返曬房瞓，我都坐係度，睇埋條片最後一個人熄電視同客廳燈瞓覺

God save the queen

God save Canada

百國制裁

大豆侵聖人黎架，唔可以罵
邊個批評佢就係PR，就係二毛三毛五毛